notebook ram問題想請教

我有部舊notebbok係呢隻ram，但只有4g

如果我想加做16g，可否用呢隻或有無其他好介紹？

謝謝

推一下

要留意個voltage你舊ram應該係行1.5 V新ram 1.2V要睇個底板支唔支持到

sor ddr4 好似全部都1.2V

唔該晒巴打先

部野就係太耐，我上網打個型號都唔係完全一樣，所以我都唔知支唔支持到

部機係 Dell Inspiron 15 core i5-7200U 3100 Mhz

或者如果同樣1.5 v 有無介紹？因為怕買錯

謝謝

Oh, 即係我上面睇果條cheap cheap 都ok?

推

唔知你部機咩型號 15 後面仲有堆數字
唔知上限係支援幾多gb
2400/2666都ok ，睇邊個平啲再買就得

唔該晒巴打先

想請教果啲幾多 pin係咪唔駛理的？

或者簡單的係咪用我上面果隻都會用到？最怕買完用唔到

我記得係 32g，但舊機又唔會要黎打機所以想 up到16g比屋企人做文書算了

ddr4 notebook ram應該都插正落去 差在run得順唔順

明白

多謝咁多位巴打